將會8月去廣島，比D 遊樂意見我

大家好，我8月會一家四口去廣島，大家比D 意見我，那些是必去？

廣島真係無野係必去...

原爆博物館

宮島

得閒可以參觀萬事得車廠 免費但要預約

入廣島站隔離棒球場睇波不過經常坐滿要買定飛

宮島囉

建議去青森，好值得去

我覺得去廣島我只係會去睇棒球....

知你叻啦會睇棒球
宮島呢啲你都話唔係必去

to 樓豬
宮島是必去的
行街既個到有本通，又係啲有好多妝藥店 100yen 店個啲地邊，都好多野睇

廣島黎講如果宮島都唔係必去的話，全日本都無野係必去

尾道

岩呀，人小小既地方先舒服。 同埋都好值得去

丹下健三 有意思既建築物

宮島大鳥居係日本三景之一
都唔值得去？

係紅色幾碌木囉
我覺得睇呢幾碌木超正

宮島係有個大鳥居...

但係點解一定係必去 ?

唔岩睇既去黎做乜 ?

嗯 , 個人鍾意睇城多d..

咁香港人有幾多個岩睇棒棒

大久野島睇兔仔？但有啲遠

我係話我覺得...

咩野係我覺得?

即係我認為 , 我覺得廣島無咩地方係必去唔得既..

一定要認同甚至揀一定有地方係必去先得 ?

宮島神社
原爆博物館

食就食下廣島風お好み焼囉⋯⋯

都估到你會咁答

都係講事實姐..

好多人話熊野古道必去 , 我去過 , 唔覺得係必去..

好多人話富士山必去 , 我去過 , 唔覺得係必去..

好多人話青木原樹海必去 , 我去過 , 唔覺得係必去..

好多人話白浜好正 , 個沙灘必去 , 我去過 , 唔識游水其實都係得個睇字..

好多人話去奈良必定要去玩鹿 , 我玩過 , 唔鍾意動物既其實唔去都無所謂..

我覺得必唔必去呢樣野係好個人化..

岩睇既 , 咁咪必去囉..

唔岩睇既 , 咁去黎都無意思..

我覺得日本唔岩你

宮島必去，中午食番個米芝蓮蠔餐，夜晚任煮任食廣島蠔